用電單車差電話會唔會好快冇電

私家車舊電大d 可以差好多野
但電單車個電咁細應唔應該差電話
會唔會好chur d電
其實架車行緊個陣係咪都差緊舊電

你應該係講緊打藍磨

???